其實今晚扑野夜唔夜既答案係咩

夜=？
唔夜=？

都係會扑

一百二十六個四

我成日以為夜就係reject

叫雞好過摸大骴

夜衣夜衣夜 即係夜

暗號嚟喎
正如

床前明月光london bridge is falling down

所以今晚扑野夜唔夜既答案係

未諗到

唔準扑

爸爸操你爸爸操你爸爸今晚一於好細心

鬼才才